有冇人同我一樣見到就嚟世界大戰好亢奮

快啲打快啲打
打得越激越好
死越多人越好
和平太耐令世界退步
根本應每廿年打一次世界大戰，汰弱留強

some men just want to watch the world burn.

I'd be glad to watch it burns

戰爭係窮人洗牌機會

War is the prettiest thing in the world

傻啦 根本係啲窮人被屠殺

到時你俾人捉入集中營着
冇嘢食要食泥食草
老婆仔女俾人強姦
自己俾人屌屎忽

有料窮人咪有機會
無料就餓死
現代戰爭定位系統咁勁
係減低左平民死傷
除咗一d垃圾國家明唔夠打玩游擊

this is your future, not mine

有料就唔會係窮人
100個窮人都未必有1個有料
就算係有料都唔會無喇喇有機會上位
唔係俾人炸死就餓死

其他地方唔知啦 香港大把有料窮人
比樓拖成世 一打仗 樓價變屎大把人變哂窮人

香港唔正常啫

係咪睇得太多batman joker系列上撚咗腦覺得自己好撚型？

好想核戰

清洗下d癌細胞、瘀血咁

戰爭死咁多人有咩咁開心？

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

汰舊換新

冇乜點睇依啲

push

係咪應該睇下歷史先，當你唔用核武，一用就gg end of topic . 你一打一定有排打，你到時只會去一日十八個鐘生產線，整運備，整建設，維修，救災，所有大公司收晒皮，一係就改到淨係整軍需。一係就去參軍，所有公共服務軍事優先。可以洗牌，不過你係部洗牌機，唔係牌